tsla跌破500 arkk跌破100我即刻跳 我屌你老母

繼續留係世上都冇意思 你華爾街玩曬啦 我屌你老母

跳左2年後上1千咪好唔底
要反彈一個月可以彈返，好似3月

唔好咁啦 師兄 最多破產 唔洗死嘅

跳舞
跳飛機

請珍惜生命 星矢 你不是還有生命嗎

撚有跌破 500蚊

納dee 升緊啦, 唔驚

呢一刻就跳啦傻瓜

跳街舞定芭蕾舞呀, LM睇表演

Lm

巴打SH條命

等果日去掃貨，cash is king now

玩gme比人撚一次
諗住正正經經買arkk
點解要咁對我

跳繩呀

賭錢一定贏呀

買隻etf買到跳

我有諗過琴晚買曼聯 賭人生最後一次

唔好呀樓主,你一跳左就火箭TO THE MOON架喇,撚狗咁撚架個市
等D黎,睇多1個月先

洗唔洗呀

跌破佢死撚左

珍惜生命
林奠日日比人屌都未死

跌完落升架啦

清左倉先
跌破500再入返

我即刻入

好易咋喎

屌你老母 跌撚到燥底
華爾街班撚屌

搵朋友傾下，唔好諗埋一邊。其實輸錢好閒，即使係借錢，慢慢還就得

tsla應該穿架啦，arkk就可能保到

$500升到一拆五$500
都仲升左5倍
跌嗰少少就跳你都幾廢

點解你以為股票好易玩可以人人都贏錢
賭下波咪算囉

咁你跳定先都得了

既然都諗到跳
點解唔跌穿再借盡孖爆撈貨

其實你買arkk，而家係應該strong hold，甚至向下溝貨，因為呢個回調係符合隻etf嘅特性

珍惜生命

跳定屌？
無立帖為正
0/10

arkk 睇95蚊瘋狂掃貨

跌破500放哂佢
跟住兩年後上1000
到時先跳都未遲

挽留

2020年其實arkk都回調過一舖勁，大約60跌落35，跌幅應該勁過今次，後來咪一樣照升返

唔好成日覺得回調就股災，亂咁定啲整數當止蝕

咁你不如而家止蝕先

而家跳左，
十年後破升，
做鬼就後悔

跳老舞？

破千*

冷靜d
大把人坐緊

Tsla 破400我即刻加倉

自殺

睇嚟今晚就跌破

Arkk睇長線
筆錢唔急用既咪del app

Tsla穿既話arkk都好大機會穿wo ching
Arkk重倉左tsla

過兩個月上返去啦 驚閪

好似一成咁上下

tsla穿ark點會保到你座大厦淋左但係你個單位無事

唔啱時候玩，炒到高晒先入市，買乜都死

冷靜啲，有需要打去傾下，我都負緊數，咪又係咁過。。

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

留名等睇屍橫遍野

妖股etf

又想燈？

樓主我140咪坐緊，長線睇

跳船買番廢老股？

跳撚硬

咪玩膠啦

係閒錢咪由佢擺係度

我都係 點解個天咁對我

真，成日整數當止蝕/盈。
唔知jm9

靚bin

正正經經就學咗經濟先啦
好多經濟指數你根本就唔識睇人哋講買乜就買乜梗係輸

多啲聽下真係有料嘅人講下經濟算啦

冇話唔益你平時我唔會介紹畀人睇

不過我估你哋聽到普通話就唔想聽㗎喇

送比你

ching你冷靜啲，輸哂咪從0開始，你跳咗就連翻身嘅機會都冇埋㗎喇

樓主孖展爆倉？

借盡埋錢 打埋科興再死

咁你跳硬都似
btw唔好為左小小錢死啦

你咪當學野，下個牛市咪可以賺多啲

買油個啲跌到-50都升返曬
正股驚西

冇野既，接下火棒姐。

咪當交學費囉
雖然個學費就貴咗d

講d野好撚表面，又係執人地口水尾重覆講

笑撚死

靚追擊

留名撈貨

【債息飆高】美債息升新能源車股受壓，Ｔｅｌｓａ盤前跌近6%

會升返 唔洗咁早做傻事

del app算啦

樓主跟我咁做

媽左好多？

幾多本先？

如果你真係會跳既話，我相信你要搵定地方⋯⋯好快破$500
個問題係，幾時上番$800姐⋯⋯

喂dklm 個息要玩幾耐呀
郁個少少使唔使納指歸0先得呀

文字討論?

個市會反彈，人跳左就跳左
三思啊師兄

弱智 投資當賭錢

你買左幾大先

Del app 下年down 返

極度自大，然後覺得係個世界欠咗你，係華爾街欠咗你。
覺得買股票係無得輸。
你估你死咗，“華爾街”d人會唔會知？你覺得自己係報復緊？

Etf好心跌少少就唔好大驚少怪啦 又買etf又要驚

低位未見低，佢再跌多倍我直頭撈番幾轉啦

怨天尤人
贏就係自己天才，輸就係世界嘅錯

平時大大聲叫驚西啊？但係一跌就我跳樓俾你睇

樓豬

樓豬睇左達哥未

唔夠的，要遠離電話，電視
聽朝見到tesla隻字，又會喊曬

有正經野唔睇

係死就快喇

買股票包贏?

乖 好快彈返上去
你跳就蝕晒㗎喇

跳繩

跟風死完一次
仲要跟第二次
怪邊個

3日前:唔好比股票影響你既情緒 3日後:屌你老母

快撚啲去死啦垃圾
同啲死廢佬 大陸人一9 樣
輸打贏要
屌爆晒你祖宗18代呀垃圾
快撚啲去死

咁勤力出post即係冇事啦

唔洗咁傻丫 個垃圾政府都未死 為股去早死過佢唔值得

咁多人同個賭仔認真
過大海果班你會叫佢地唔好賭?

唔止一個位漏水

其實arkk唔算etf
下下5-10%咁跌

唔好癲啦
股票會彈 但你個人識唔識彈返起身？

正股咪守下囉 , 買得 etf 嘅錢應該唔急用

我好相信會破500 甚至400
所以我set價等入

因為我更加信下一次升會1000

正股驚咩
匯豐上年講到世界沒日咁咪一樣升返上黎

股市破歷史新高先開始入市
當交學費啦

冇圖，又係p牌仔，都咁多人理佢，唔明連登點解會咁

唔好揾呢D野講笑

Tesla都跳

今晚就得

點知兩個月後重返900，樓主珍惜生命，最多坐下貨

上1000跳

幾多歲，買佐幾多？每個月搵幾多？
仲有幾多本？講出嚟睇吓大家幫唔幫到你

個個都贏錢啲錢邊度嚟?

你排定隊啦, 今晚或者後晚應該見到

無樓豬呢類人
我地唔會贏
樓豬唔好死

升到上700啦 驚西

兩個加埋就有700

買股票奉旨升咩
on9

正正經經買passive index etf啦

通常跳完即反彈

我成日懷疑wall street班人係讀psycho出身 次次我頂唔撚順放左就會升

唔去做研究就買 抵輸啦 tsla 包升呀

tsla 100% win

坐半年囉屌
驚西咩

但唔跳就繼續跌

五年先諗跳唔跳啦

我情願繼續跌都唔想無左位手足時機一到，就會爆升翻，捱住

如果人人都心想事成
會天下大亂

反手沽啦 仲SH

跳返上去

真😂

樓主不如咁arkk 升返150 你請我食放題/自助餐

如果冇好重手孖展唔使驚喎

今次只係一個好正常回調，冇任何系統性風險，亦唔係2000年泡沫，彈翻上去只係時間嘅問題

del app幾個月納指跌多陣就盤整再彈翻上去，大不了訓五年

華爾街普遍睇標普年底上4300-4400，依家4000都未有牛市開始冇耐，比啲耐性佢，tsla跌到300 400大把人想入啦

咁你跳撚硬

利申上星期先止咗

轉頭洗心革面買債券

結果債券跌息

破撚硬架on9仔

BUFFERED同M$ 都話師奶股靠唔住
咁都仲跟真係痴線